想知831情況

難聽咁講一句，已經過咗1個月啦。
件事好似淡化咗，你可以講我們依然keep住有白花。
但係之後呢？ 我們冇任何人去再搵方法攞條片。

講句仆街小小，可能條片已經比人del咗。

Btw
我只係想大家唔好忘記我們要搵831真相。
有冇人知現時情況點？

有冇人知

求關注